元朗轉車站有黑警上巴士

唔知check嘜鳩，上左上層，幾分鐘內落返黎

眼見好似架架巴士都上去check

白色恐怖變例行任務

大埔尾站都有幾隻狗上車check出港島嘅巴士

3點鐘 維園見 早D出門口呀

大欖每架過海既都會上車查
有文具唔好搭巴士
和理非未必 cover得曬

咁撚恐怖

真係好撚無聊班仆街